［竟然冇人開］iPhone 12 義海區

我相信有一班同我一樣既善心人士

見到買左iphone又賣唔出既施主, 日日上網睇價, 又要走唔同地方格價排隊, 每一晚又驚會大跌

所以開定post

85折接貨

你諗下部機又經過你手仔摸有細菌,
信用卡積分你又賺左,
搶到部機既開心感覺你又享受左

所以價錢好公道

有意留tg

買多左iphone 12 藍128gb 原價放

第一日到 留tg

放IPHONE 12 8折

各位有貨既巴打一定要SH
餓撚死班先達狗

半價同你收

SH 等到十一黃金周 個價實升

-$100 收 有意留tg

5000收

-200收

廿蚊同你收

咁多貨都義海？

hugo1991

好掛住義海哥

tg

當年我都有幫襯過佢